{"Kurskod":{"0":"DV1466","1":"DV1614","2":"ET1542","3":"ET2595","4":"ET2597","5":"ET2619","6":"ET2594","7":"MS1411","8":"ET2598","9":"ET2596","10":"ET2620","11":"ET2601","12":"ET2605","13":"ET2599","14":"ET2606"},"Kurs":{"0":"UNIX och Linux, en \u00f6versikt och introduktion","1":"Till\u00e4mpad programmering i Python","2":"N\u00e4tverksbaserade system","3":"N\u00e4tverks- och systems\u00e4kerhet","4":"Avancerad n\u00e4tverksteknik","5":"Forskningsmetodik i elektroteknik med inriktning mot telekommunikationssystem","6":"Kapacitetsanalys","7":"Matematisk statistik","8":"Drift av n\u00e4tverk och n\u00e4tverkstj\u00e4nster","9":"Simulering","10":"F\u00f6rdjupningskurs i telekommunikationssystem","11":"Upplevd kvalitet i n\u00e4tverksbaserade tj\u00e4nster","12":"Avancerade tr\u00e5dl\u00f6sa kommunikationssystem","13":"Mjukvarubaserade n\u00e4tverk","14":"Masterarbete i elektroteknik med inriktning mot telekommunikationssystem"},"Po\u00e4ng":{"0":"7,5 HP","1":"7,5 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"7,5 HP","5":"7,5 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"7,5 HP","11":"7,5 HP","12":"7,5 HP","13":"7,5 HP","14":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2019","1":"H\u00f6sttermin 2019","2":"H\u00f6sttermin 2019","3":"H\u00f6sttermin 2019","4":"V\u00e5rtermin 2020","5":"V\u00e5rtermin 2020","6":"V\u00e5rtermin 2020","7":"V\u00e5rtermin 2020","8":"H\u00f6sttermin 2020","9":"H\u00f6sttermin 2020","10":"H\u00f6sttermin 2020","11":"H\u00f6sttermin 2020","12":"H\u00f6sttermin 2020","13":"H\u00f6sttermin 2020","14":"V\u00e5rtermin 2021"},"Startvecka":{"0":201936,"1":201936,"2":201945,"3":201945,"4":202004,"5":202004,"6":202014,"7":202014,"8":202036,"9":202036,"10":202045,"11":202045,"12":202045,"13":202045,"14":202103},"Slutvecka":{"0":201944,"1":201944,"2":202003,"3":202003,"4":202013,"5":202013,"6":202023,"7":202023,"8":202044,"9":202044,"10":202102,"11":202102,"12":202102,"13":202102,"14":202122},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":2,"4":3,"5":3,"6":4,"7":4,"8":1,"9":1,"10":2,"11":2,"12":2,"13":2,"14":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Valbar","12":"Valbar","13":"Valbar","14":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","1":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser eller moment fr\u00e5n kurser i programmering omfattande 7,5 hp.","2":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs i programmering om minst 7,5 hp.","3":"Avklarad kurs i Datakommunikation 7,5 hp och Objektorienterad programmering 7,5 hp","4":"Avklarad kurs i Datakommunikation 7,5 hp och Objektorienterad programmering 7,5 hp","5":"Kandidatexamen med n\u00e5got av huvudomr\u00e5dena elektroteknik, datavetenskap, programvaruteknik, informationssystem eller datorteknik. Kandidatexamen ska omfatta minst 15 hp i matematik, minst 7,5 hp datorkommunikation\/telekommunikation, objektorienterad programmering.","6":"Avklarad kurs i Matematik, forts\u00e4ttningskurs 7,5 hp och Datakommunikation 7,5 hp. Genomg\u00e5ngen kurs i Matematisk statistik 7,5 hp.","7":"15 hp matematik avklarat.","8":"Avklarad kurs i Datakommunikation 7,5 hp och Objektorienterad programmering 7,5 hp","9":"Avklarad kurs i Objektorienterad programmering, 7,5 hp. Genomg\u00e5ngen kurs i Matematisk statistik 7,5 hp","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 30 hp avklarade kurser p\u00e5 avancerad niv\u00e5, inklusive avklarad kurs i Forskningsmetodik i elektroteknik med inriktning mot telekommunikationssystem 7,5 hp.","11":"Avklarad kurs i Datakommunikation 7,5 hp och Matematisk statistik 7,5 hp.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurser Kapacitetsanalys 7,5 hp och Avancerad n\u00e4tverksteknik 7,5 hp.","13":"Genomg\u00e5ngen kurs i Avancerad n\u00e4tverksteknik 7,5 hp","14":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 h\u00f6gskolepo\u00e4ng inom huvudomr\u00e5det elektroteknik, varav minst 30 h\u00f6gskolepo\u00e4ng p\u00e5 avancerad niv\u00e5. Avklarat kurs i forskningsmetodik med inriktning mot elektroteknik om 7,5 h\u00f6gskolepo\u00e4ng. Genomg\u00e5ngen f\u00f6rdjupningskurs i telekommunikationssystem 7,5 hp"},"Kursansvarig":{"0":"dna","1":"sei","2":"ane","3":"dil","4":"ktt","5":"prg","6":null,"7":"bxp","8":"pal","9":null,"10":"yhx","11":"mfi","12":"hjz","13":"ktt","14":null},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dna","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sei","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ane","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dil","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ktt","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=prg","6":null,"7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=bxp","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pal","9":null,"10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=yhx","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=hjz","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ktt","14":null},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"DV2636","4":"DV2601","5":null,"6":null,"7":null,"8":"DV2602","9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (E2630)","1":"202436 (E2642)","2":"202445 (BRMRU)","3":"202445 (E2677)","4":"202504 (BEQLW)","5":null,"6":null,"7":"202514 (BUEHY)","8":"202514 (BHUDW)","9":null,"10":null,"11":"202445 (BLQPF)","12":null,"13":null,"14":"202504 (BRR9Q)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKKTC&KtTermin=20192&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BQ9GD&KtTermin=20192&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BD9JE&KtTermin=20192&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BEKEE&KtTermin=20192&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRX4P&KtTermin=20201&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B4FYC&KtTermin=20201&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKFJD&KtTermin=20201&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BJDWP&KtTermin=20201&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B4JJT&KtTermin=20202&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKKLA&KtTermin=20202&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B4KUP&KtTermin=20202&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BJRC3&KtTermin=20202&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKD6A&KtTermin=20202&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPNRE&KtTermin=20202&lang=sv","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6PN3&KtTermin=20211&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/ETATL_HT-19.pdf"}}