{"Kurskod":{"0":"FM1457","1":"FM1458","2":"FM1459","3":"FM1460","4":"FM1461","5":"FM1462","6":"FM1463","7":"FM1477","8":"FM1465","9":"FM1467","10":"FM1468","11":"FM1476","12":"FM1478","13":"FM1470"},"Kurs":{"0":"Planering, introduktion","1":"Grannskap","2":"Detaljplanering och plangenomf\u00f6rande","3":"Geografiska informationssystem","4":"\u00d6versiktsplanering","5":"Milj\u00f6konsekvensbed\u00f6mning","6":"Naturresurser och landskap","7":"Infrastruktur och mobilitet","8":"Planering och h\u00e5llbarhet","9":"Kvantitativa och kvalitativa metoder","10":"Planering och medborgardeltagande","11":"Planeringsteori","12":"Komplexa stadsbyggnadsprojekt","13":"Arkitektur och offentliga rum"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"7,5 HP","5":"7,5 HP","6":"15 HP","7":"15 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"7,5 HP","11":"7,5 HP","12":"15 HP","13":"7,5 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2016","1":"H\u00f6sttermin 2016","2":"V\u00e5rtermin 2017","3":"V\u00e5rtermin 2017","4":"V\u00e5rtermin 2017","5":"V\u00e5rtermin 2017","6":"H\u00f6sttermin 2017","7":"H\u00f6sttermin 2017","8":"V\u00e5rtermin 2018","9":"V\u00e5rtermin 2018","10":"V\u00e5rtermin 2018","11":"V\u00e5rtermin 2018","12":"H\u00f6sttermin 2018","13":"H\u00f6sttermin 2018"},"Startvecka":{"0":201634,"1":201635,"2":201703,"3":201703,"4":201703,"5":201703,"6":201735,"7":201735,"8":201803,"9":201803,"10":201803,"11":201803,"12":201836,"13":201845},"Slutvecka":{"0":201702,"1":201702,"2":201722,"3":201722,"4":201722,"5":201722,"6":201802,"7":201802,"8":201822,"9":201822,"10":201822,"11":201822,"12":201844,"13":201849},"L\u00e4speriod":{"0":"FEL","1":"FEL","2":"FEL","3":"FEL","4":"FEL","5":"FEL","6":"FEL","7":"FEL","8":"FEL","9":"FEL","10":"FEL","11":"FEL","12":"1","13":"2"},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Valbar","9":"Valbar","10":"Valbar","11":"Valbar","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Kursens f\u00f6rkunskapskrav \u00e4r grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt omr\u00e5desbeh\u00f6righet 3: Matematik C och Samh\u00e4llskunskap","4":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","5":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","6":"60hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngna kurser motsvarande 60 hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering","8":"Minst 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng enligt programmet Fysisk planering.","9":"Minst 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng enligt programmet f\u00f6r\nFysisk planering.","10":"60hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering","11":"Minst 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng enligt programmet Fysisk planering.","12":"120 hp fr\u00e5n programmet fysisk planering ska vara genomg\u00e5ngna.","13":"120hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering"},"Kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":"FM1479","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"FM1492","13":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"202445 (BC69R)","13":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0175&KtTermin=20162&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0044&KtTermin=20162&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0083&KtTermin=20171&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0084&KtTermin=20171&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0085&KtTermin=20171&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0086&KtTermin=20171&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0160&KtTermin=20172&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0037&KtTermin=20172&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0069&KtTermin=20181&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0070&KtTermin=20181&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0071&KtTermin=20181&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0074&KtTermin=20181&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK462&KtTermin=20182&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK374&KtTermin=20182&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-16.pdf"}}