{"Kurskod":{"0":"FM1457","1":"FM1458","2":"FM1459","3":"FM1460","4":"FM1461","5":"FM1462","6":"FM1477","7":"FM1476","8":"FM1465","9":"FM1468","10":"FM1478","11":"FM1498"},"Kurs":{"0":"Planering, introduktion","1":"Grannskap","2":"Detaljplanering och plangenomf\u00f6rande","3":"Geografiska informationssystem","4":"\u00d6versiktsplanering","5":"Milj\u00f6konsekvensbed\u00f6mning","6":"Infrastruktur och mobilitet","7":"Planeringsteori","8":"Planering och h\u00e5llbarhet","9":"Planering och medborgardeltagande","10":"Komplexa stadsbyggnadsprojekt","11":"Arkitektur och offentliga rum"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"7,5 HP","5":"7,5 HP","6":"15 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"15 HP","11":"7,5 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2017","1":"H\u00f6sttermin 2017","2":"V\u00e5rtermin 2018","3":"V\u00e5rtermin 2018","4":"V\u00e5rtermin 2018","5":"V\u00e5rtermin 2018","6":"H\u00f6sttermin 2018","7":"V\u00e5rtermin 2019","8":"V\u00e5rtermin 2019","9":"V\u00e5rtermin 2019","10":"H\u00f6sttermin 2019","11":"H\u00f6sttermin 2019"},"Startvecka":{"0":201735,"1":201735,"2":201803,"3":201803,"4":201803,"5":201803,"6":201845,"7":201904,"8":201909,"9":201919,"10":201936,"11":201945},"Slutvecka":{"0":201802,"1":201802,"2":201822,"3":201822,"4":201822,"5":201822,"6":201903,"7":201908,"8":201913,"9":201923,"10":201944,"11":201949},"L\u00e4speriod":{"0":"FEL","1":"FEL","2":"FEL","3":"FEL","4":"FEL","5":"FEL","6":"2","7":"3","8":"3","9":"4","10":"1","11":"2"},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Kursens f\u00f6rkunskapskrav \u00e4r grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt omr\u00e5desbeh\u00f6righet 3: Matematik C och Samh\u00e4llskunskap","4":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","5":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 3b \/ 3c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik C, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B beh\u00f6vs ej.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngna kurser motsvarande 60 hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering","7":"Minst 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng enligt programmet Fysisk planering.","8":"Minst 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng enligt programmet Fysisk planering.","9":"60hp fr\u00e5n programmet Fysisk planering","10":"120 hp fr\u00e5n programmet fysisk planering ska vara genomg\u00e5ngna.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngna kurser om minst 120 hp inom huvudomr\u00e5det Fysisk planering."},"Kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":"FM1479","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"FM1492","11":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"202445 (BC69R)","11":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0159&KtTermin=20172&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0035&KtTermin=20172&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0065&KtTermin=20181&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0066&KtTermin=20181&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0067&KtTermin=20181&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0068&KtTermin=20181&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK822&KtTermin=20182&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ409&KtTermin=20191&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ669&KtTermin=20191&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ784&KtTermin=20191&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKHUA&KtTermin=20192&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3NGJ&KtTermin=20192&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/FMGFP_HT-17.pdf"}}