{"Kurskod":{"0":"ME1605","1":"ME1597","2":"ET1492","3":"ME1590","4":"ME1610","5":"ME1642","6":"ME1652","7":"ME1638","8":"ME1614","9":"ME1655","10":"ME1657","11":"ME1656","12":"ME1644","13":"ME1654","14":"ME1659"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital ljudproduktion","1":"Grunder\u00a0i\u00a0digital\u00a0ljudproduktion","2":"Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion","3":"Modul\u00e4r ljuddesign","4":"Spatialiserat ljud","5":"Till\u00e4mpad ljuddesign","6":"Digifysisk gestaltning","7":"Gr\u00e4nssnitt med immersiva tekniker","8":"Ljudsyntes","9":"Utst\u00e4llningsteknik","10":"Design i samverkan","11":"Responsiva h\u00e5llbara milj\u00f6er","12":"Forskningsintroduktion medieteknik","13":"Virtuell produktion","14":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"15 HP","11":"15 HP","12":"7,5 HP","13":"7,5 HP","14":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2022","1":"H\u00f6sttermin 2022","2":"V\u00e5rtermin 2023","3":"V\u00e5rtermin 2023","4":"V\u00e5rtermin 2023","5":"H\u00f6sttermin 2023","6":"H\u00f6sttermin 2023","7":"H\u00f6sttermin 2023","8":"V\u00e5rtermin 2024","9":"V\u00e5rtermin 2024","10":"V\u00e5rtermin 2024","11":"H\u00f6sttermin 2024","12":"H\u00f6sttermin 2024","13":"H\u00f6sttermin 2024","14":"V\u00e5rtermin 2025"},"Startvecka":{"0":202234,"1":202244,"2":202303,"3":202303,"4":202313,"5":202335,"6":202344,"7":202349,"8":202403,"9":202403,"10":202413,"11":202436,"12":202445,"13":202445,"14":202504},"Slutvecka":{"0":202243,"1":202302,"2":202312,"3":202312,"4":202322,"5":202343,"6":202348,"7":202402,"8":202412,"9":202412,"10":202422,"11":202444,"12":202503,"13":202503,"14":202523},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":3,"4":4,"5":1,"6":2,"7":2,"8":3,"9":3,"10":4,"11":1,"12":2,"13":2,"14":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk","14":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1569 Grunder i digital ljudproduktion.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion, 7,5 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs i Grunder i digital ljudproduktion, 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Gestaltande programmering, 7,5 hp alternativt genomg\u00e5ngen kurs Modul\u00e4r ljuddesign, 7,5 hp.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Digifysisk gestaltning, 7,5 hp.","8":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","9":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Utst\u00e4llningsteknik, 7,5 hp.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.\n","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","14":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsintroduktion medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"dnl","1":"dnl","2":"sjo","3":"dnl","4":"dnl","5":"nrj","6":"nrj","7":"jsg","8":"shp","9":"ldp","10":"pcr","11":"ldp","12":"mfi","13":"ldp","14":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=shp","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","14":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (D5953)","1":"202445 (D5950)","2":null,"3":null,"4":null,"5":"202436 (BUR4J)","6":"202445 (B3HLM)","7":"202450 (BRJHK)","8":"202504 (D5975)","9":"202504 (BW3JM)","10":"202514 (BMQRM)","11":"202436 (BPYLF)","12":"202445 (BTAEK)","13":"202445 (BEC44)","14":"202504 (BQ44Q)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BK47R&KtTermin=20222&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BAGDU&KtTermin=20222&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6DG9&KtTermin=20231&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWDJQ&KtTermin=20231&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BDXQJ&KtTermin=20231&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGWMU&KtTermin=20232&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6QTJ&KtTermin=20232&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWJAW&KtTermin=20232&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRPEF&KtTermin=20241&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPDJJ&KtTermin=20241&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BEUJL&KtTermin=20241&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPYLF&KtTermin=20242&lang=sv","12":"https:\/\/bth.azure-api.net\/lindplan\/courseplanbycode?code=BTAEK&semester=20242&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BEC44&KtTermin=20242&lang=sv","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BQ44Q&KtTermin=20251&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-22.pdf"}}