{"Kurskod":{"0":"ME1605","1":"ME1597","2":"ET1492","3":"ME1590","4":"ME1610","5":"ME1642","6":"ME1625","7":"ME1614","8":"ME1613","9":"ME1616","10":"ME1592","11":"ME1644","12":"ME1593","13":"ME1603"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital ljudproduktion","1":"Grunder\u00a0i\u00a0digital\u00a0ljudproduktion","2":"Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion","3":"Modul\u00e4r ljuddesign","4":"Spatialiserat ljud","5":"Till\u00e4mpad ljuddesign","6":"Medieteknisk prototyputveckling","7":"Ljudsyntes","8":"Interaktivt ber\u00e4ttande","9":"Design i samverkan","10":"Designperspektiv\u00a0-\u00a0och\u00a0metoder\u00a0f\u00f6r\u00a0medieteknik","11":"Forskningsintroduktion medieteknik","12":"Till\u00e4mpad unders\u00f6kningsmetodik f\u00f6r medieteknik","13":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"15 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"15 HP","10":"15 HP","11":"7,5 HP","12":"7,5 HP","13":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2020","1":"H\u00f6sttermin 2020","2":"V\u00e5rtermin 2021","3":"V\u00e5rtermin 2021","4":"V\u00e5rtermin 2021","5":"H\u00f6sttermin 2021","6":"H\u00f6sttermin 2021","7":"V\u00e5rtermin 2022","8":"V\u00e5rtermin 2022","9":"V\u00e5rtermin 2022","10":"H\u00f6sttermin 2022","11":"H\u00f6sttermin 2022","12":"H\u00f6sttermin 2022","13":"V\u00e5rtermin 2023"},"Startvecka":{"0":202036,"1":202045,"2":202103,"3":202103,"4":202113,"5":202135,"6":202144,"7":202203,"8":202208,"9":202213,"10":202235,"11":202244,"12":202249,"13":202303},"Slutvecka":{"0":202044,"1":202102,"2":202112,"3":202112,"4":202122,"5":202143,"6":202202,"7":202207,"8":202212,"9":202222,"10":202243,"11":202248,"12":202302,"13":202322},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":3,"4":4,"5":1,"6":2,"7":3,"8":3,"9":4,"10":1,"11":2,"12":2,"13":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1569 Grunder i digital ljudproduktion.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion, 7,5 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs i Grunder i digital ljudproduktion, 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att n\u00e5gon av f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngen: Grunder i digitala spel 15 hp, Grunder i digital ljudproduktion 15 hp, Grunder i digital bildproduktion 15 hp.","7":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Medieteknisk prototyputveckling, 15 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Interaktivt ber\u00e4ttande, 7,5 hp.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsmetodik f\u00f6r medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"dnl","1":"dnl","2":"sjo","3":"dnl","4":"dnl","5":"nrj","6":"jsg","7":"shp","8":"msc","9":"pcr","10":"pcr","11":"mfi","12":"mfi","13":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=shp","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msc","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"ME1674","9":"ME1657","10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (D5953)","1":"202445 (D5950)","2":null,"3":null,"4":null,"5":"202436 (BUR4J)","6":"202445 (BXKAQ)","7":"202504 (D5975)","8":"202509 (BHP9F)","9":"202514 (BMQRM)","10":"202436 (BTNDH)","11":"202445 (BTAEK)","12":"202450 (BXQPQ)","13":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPR7R&KtTermin=20202&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRQLH&KtTermin=20202&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B4AEJ&KtTermin=20211&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTL7W&KtTermin=20211&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BT6FM&KtTermin=20211&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKAN4&KtTermin=20212&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BDCAF&KtTermin=20212&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTYC4&KtTermin=20221&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BJJCU&KtTermin=20221&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BA7KF&KtTermin=20221&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BURHU&KtTermin=20222&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BDFHH&KtTermin=20222&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BP76M&KtTermin=20222&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPXEX&KtTermin=20231&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-20.pdf"}}