{"Kurskod":{"0":"ME1605","1":"ME1597","2":"ET1492","3":"ME1590","4":"ME1610","5":"ME1642","6":"ME1625","7":"ME1614","8":"ME1655","9":"ME1616","10":"ME1656","11":"ME1644","12":"ME1654","13":"ME1659"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital ljudproduktion","1":"Grunder\u00a0i\u00a0digital\u00a0ljudproduktion","2":"Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion","3":"Modul\u00e4r ljuddesign","4":"Spatialiserat ljud","5":"Till\u00e4mpad ljuddesign","6":"Medieteknisk prototyputveckling","7":"Ljudsyntes","8":"Utst\u00e4llningsteknik","9":"Design i samverkan","10":"Responsiva h\u00e5llbara milj\u00f6er","11":"Forskningsintroduktion medieteknik","12":"Virtuell produktion","13":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"15 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"15 HP","10":"15 HP","11":"7,5 HP","12":"7,5 HP","13":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2021","1":"H\u00f6sttermin 2021","2":"V\u00e5rtermin 2022","3":"V\u00e5rtermin 2022","4":"V\u00e5rtermin 2022","5":"H\u00f6sttermin 2022","6":"H\u00f6sttermin 2022","7":"V\u00e5rtermin 2023","8":"V\u00e5rtermin 2023","9":"V\u00e5rtermin 2023","10":"H\u00f6sttermin 2023","11":"H\u00f6sttermin 2023","12":"H\u00f6sttermin 2023","13":"V\u00e5rtermin 2024"},"Startvecka":{"0":202134,"1":202144,"2":202203,"3":202203,"4":202213,"5":202235,"6":202244,"7":202303,"8":202303,"9":202313,"10":202335,"11":202344,"12":202344,"13":202403},"Slutvecka":{"0":202143,"1":202202,"2":202212,"3":202212,"4":202222,"5":202243,"6":202302,"7":202312,"8":202312,"9":202322,"10":202343,"11":202402,"12":202402,"13":202422},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":3,"4":4,"5":1,"6":2,"7":3,"8":3,"9":4,"10":1,"11":2,"12":2,"13":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1569 Grunder i digital ljudproduktion.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion, 7,5 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs i Grunder i digital ljudproduktion, 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att n\u00e5gon av f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngen: Grunder i digitala spel 15 hp, Grunder i digital ljudproduktion 15 hp, Grunder i digital bildproduktion 15 hp.","7":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","8":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Interaktivt ber\u00e4ttande, 7,5 hp.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsintroduktion medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"dnl","1":"dnl","2":"sjo","3":"dnl","4":"dnl","5":"nrj","6":"jsg","7":"shp","8":"ldp","9":"pcr","10":"ldp","11":"mfi","12":"ldp","13":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=shp","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":"ME1657","10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (D5953)","1":"202445 (D5950)","2":null,"3":null,"4":null,"5":"202436 (BUR4J)","6":"202445 (BXKAQ)","7":"202504 (D5975)","8":"202504 (BW3JM)","9":"202514 (BMQRM)","10":"202436 (BPYLF)","11":"202445 (BTAEK)","12":"202445 (BEC44)","13":"202504 (BQ44Q)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BK9C4&KtTermin=20212&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BF9FY&KtTermin=20212&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9HPX&KtTermin=20221&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BE6KK&KtTermin=20221&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWWQJ&KtTermin=20221&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BHAFK&KtTermin=20222&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BANY7&KtTermin=20222&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKFAQ&KtTermin=20231&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BFJGW&KtTermin=20231&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BHWTM&KtTermin=20231&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B7EWQ&KtTermin=20232&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B7G94&KtTermin=20232&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXJ99&KtTermin=20232&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BY6RX&KtTermin=20241&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-21.pdf"}}