{"Kurskod":{"0":"ME1605","1":"ME1597","2":"ME1590","3":"ET1492","4":"ME1610","5":"ME1642","6":"ME1652","7":"ME1638","8":"ME1655","9":"ME1614","10":"ME1657","11":"ME1656","12":"ME1654","13":"ME1644","14":"ME1659"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital ljudproduktion","1":"Grunder\u00a0i\u00a0digital\u00a0ljudproduktion","2":"Modul\u00e4r ljuddesign","3":"Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion","4":"Spatialiserat ljud","5":"Till\u00e4mpad ljuddesign","6":"Digifysisk gestaltning","7":"Gr\u00e4nssnitt med immersiva tekniker","8":"Utst\u00e4llningsteknik","9":"Ljudsyntes","10":"Design i samverkan","11":"Responsiva h\u00e5llbara milj\u00f6er","12":"Virtuell produktion","13":"Forskningsintroduktion medieteknik","14":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"15 HP","11":"15 HP","12":"7,5 HP","13":"7,5 HP","14":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2023","1":"H\u00f6sttermin 2023","2":"V\u00e5rtermin 2024","3":"V\u00e5rtermin 2024","4":"V\u00e5rtermin 2024","5":"H\u00f6sttermin 2024","6":"H\u00f6sttermin 2024","7":"H\u00f6sttermin 2024","8":"V\u00e5rtermin 2025","9":"V\u00e5rtermin 2025","10":"V\u00e5rtermin 2025","11":"H\u00f6sttermin 2025","12":"H\u00f6sttermin 2025","13":"H\u00f6sttermin 2025","14":"V\u00e5rtermin 2026"},"Startvecka":{"0":202334,"1":202344,"2":202403,"3":202403,"4":202413,"5":202436,"6":202445,"7":202450,"8":202504,"9":202504,"10":202514,"11":202536,"12":202545,"13":202545,"14":202604},"Slutvecka":{"0":202343,"1":202402,"2":202412,"3":202412,"4":202422,"5":202444,"6":202449,"7":202503,"8":202513,"9":202513,"10":202523,"11":202544,"12":202603,"13":202603,"14":202623},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":3,"4":4,"5":1,"6":2,"7":2,"8":3,"9":3,"10":4,"11":1,"12":2,"13":2,"14":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk","14":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","2":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1569 Grunder i digital ljudproduktion.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion, 7,5 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs i Grunder i digital ljudproduktion, 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Gestaltande programmering, 7,5 hp alternativt genomg\u00e5ngen kurs Modul\u00e4r ljuddesign, 7,5 hp.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Digifysisk gestaltning, 7,5 hp.","8":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","9":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Utst\u00e4llningsteknik, 7,5 hp.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.\n","14":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsintroduktion medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"dnl","1":"dnl","2":"dnl","3":"sjo","4":"dnl","5":"nrj","6":"nrj","7":"jsg","8":"ldp","9":"shp","10":"pcr","11":"ldp","12":"ldp","13":"mfi","14":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=nrj","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=shp","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","14":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (D5953)","1":"202445 (D5950)","2":null,"3":null,"4":null,"5":"202436 (BUR4J)","6":"202445 (B3HLM)","7":"202450 (BRJHK)","8":"202504 (BW3JM)","9":"202504 (D5975)","10":"202514 (BMQRM)","11":"202436 (BPYLF)","12":"202445 (BEC44)","13":"202445 (BTAEK)","14":"202504 (BQ44Q)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXGMQ&KtTermin=20232&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPCHY&KtTermin=20232&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9NYR&KtTermin=20241&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPPFW&KtTermin=20241&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BUCTQ&KtTermin=20241&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BUR4J&KtTermin=20242&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3HLM&KtTermin=20242&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRJHK&KtTermin=20242&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BW3JM&KtTermin=20251&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BT7P4&KtTermin=20251&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMQRM&KtTermin=20251&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6M3G&KtTermin=20252&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BNE4H&KtTermin=20252&lang=sv","13":"https:\/\/bth.azure-api.net\/lindplan\/courseplanbycode?code=BXWAN&semester=20252&lang=sv","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGJUK&KtTermin=20261&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-23.pdf"}}