{"Kurskod":{"0":"ME1664","1":"ME1665","2":"ME1611","3":"ME1624","4":"ME1666","5":"ME1667","6":"ME1668","7":"ME1655","8":"ME1657","9":"ME1656","10":"ME1644","11":"ME1654","12":"ME1659"},"Kurs":{"0":"Introduktion till digital bildproduktion","1":"Grafisk design och produktion","2":"Funktionell visuell design","3":"Ber\u00e4ttande genom visuella medier","4":"Concept Art","5":"3D-modellering och animation","6":"Generativ bild","7":"Utst\u00e4llningsteknik","8":"Design i samverkan","9":"Responsiva h\u00e5llbara milj\u00f6er","10":"Forskningsintroduktion medieteknik","11":"Virtuell produktion","12":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"15 HP","3":"15 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"15 HP","9":"15 HP","10":"7,5 HP","11":"7,5 HP","12":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2023","1":"H\u00f6sttermin 2023","2":"V\u00e5rtermin 2024","3":"V\u00e5rtermin 2024","4":"H\u00f6sttermin 2024","5":"H\u00f6sttermin 2024","6":"V\u00e5rtermin 2025","7":"V\u00e5rtermin 2025","8":"V\u00e5rtermin 2025","9":"H\u00f6sttermin 2025","10":"H\u00f6sttermin 2025","11":"H\u00f6sttermin 2025","12":"V\u00e5rtermin 2026"},"Startvecka":{"0":202334,"1":202344,"2":202403,"3":202413,"4":202436,"5":202445,"6":202504,"7":202504,"8":202514,"9":202536,"10":202545,"11":202545,"12":202604},"Slutvecka":{"0":202343,"1":202402,"2":202412,"3":202422,"4":202444,"5":202503,"6":202513,"7":202513,"8":202523,"9":202544,"10":202603,"11":202603,"12":202623},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":1,"5":2,"6":3,"7":3,"8":4,"9":1,"10":2,"11":2,"12":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","2":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Grunder i digital bildproduktion, 15 hp.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs i Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital bildproduktion, 15 hp.","4":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital bildproduktion, 15 hp alternativt Introduktion till digital bildproduktion, 15 hp samt genomg\u00e5ngen kurs Grunder i digital bildproduktion, 15 hp.","6":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet\n","7":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Utst\u00e4llningsteknik, 7,5 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.\n","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsintroduktion medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"law","1":"pcr","2":"snd","3":"msu","4":"snd","5":"msu","6":"snd","7":"ldp","8":"pcr","9":"ldp","10":"mfi","11":"ldp","12":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=law","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=snd","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msu","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=snd","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msu","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=snd","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":"202445 (D5952)","2":null,"3":null,"4":"202436 (D5949)","5":"202445 (BFMTL)","6":"202445 (D5959)","7":"202504 (BW3JM)","8":"202514 (BMQRM)","9":"202436 (BPYLF)","10":"202445 (BTAEK)","11":"202445 (BEC44)","12":"202504 (BQ44Q)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKAE4&KtTermin=20232&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXCPL&KtTermin=20232&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTAJK&KtTermin=20241&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BAJEG&KtTermin=20241&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWYDM&KtTermin=20242&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BFMTL&KtTermin=20242&lang=sv","6":"https:\/\/bth.azure-api.net\/lindplan\/courseplanbycode?code=BQFNJ&semester=20251&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BW3JM&KtTermin=20251&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMQRM&KtTermin=20251&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6M3G&KtTermin=20252&lang=sv","10":"https:\/\/bth.azure-api.net\/lindplan\/courseplanbycode?code=BXWAN&semester=20252&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BNE4H&KtTermin=20252&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGJUK&KtTermin=20261&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-23.pdf"}}