{"Kurskod":{"0":"ME1561","1":"ME1569","2":"ME1590","3":"ET1492","4":"ME1575","5":"ME1598","6":"ME1589","7":"ME1596","8":"ME1599","9":"ME1592","10":"ME1594","11":"ME1593","12":"ME1603"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik","1":"Grunder i digital ljudproduktion","2":"Modul\u00e4r ljuddesign","3":"Akustik f\u00f6r ljud- och musikproduktion","4":"Projektmetodik f\u00f6r medieteknik","5":"Till\u00e4mpad\u00a0ljuddesign","6":"Medieteknisk prototyputveckling","7":"F\u00f6rdjupning i ber\u00e4ttande f\u00f6r medieteknik","8":"F\u00f6rdjupning i produktion f\u00f6r medieteknik","9":"Designperspektiv\u00a0-\u00a0och\u00a0metoder\u00a0f\u00f6r\u00a0medieteknik","10":"Forskningsmetodik f\u00f6r medieteknik","11":"Till\u00e4mpad unders\u00f6kningsmetodik f\u00f6r medieteknik","12":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"15 HP","7":"15 HP","8":"15 HP","9":"15 HP","10":"7,5 HP","11":"7,5 HP","12":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2017","1":"H\u00f6sttermin 2017","2":"V\u00e5rtermin 2018","3":"V\u00e5rtermin 2018","4":"V\u00e5rtermin 2018","5":"H\u00f6sttermin 2018","6":"H\u00f6sttermin 2018","7":"V\u00e5rtermin 2019","8":"V\u00e5rtermin 2019","9":"H\u00f6sttermin 2019","10":"H\u00f6sttermin 2019","11":"H\u00f6sttermin 2019","12":"V\u00e5rtermin 2020"},"Startvecka":{"0":201735,"1":201735,"2":201803,"3":201803,"4":201803,"5":201836,"6":201845,"7":201904,"8":201914,"9":201936,"10":201945,"11":201950,"12":202004},"Slutvecka":{"0":201802,"1":201802,"2":201822,"3":201822,"4":201822,"5":201844,"6":201903,"7":201913,"8":201923,"9":201944,"10":201949,"11":202003,"12":202023},"L\u00e4speriod":{"0":"FEL","1":"FEL","2":"FEL","3":"FEL","4":"FEL","5":"1","6":"2","7":"3","8":"4","9":"1","10":"2","11":"2","12":"3"},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Valbar","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet\nOmr\u00e5desbeh\u00f6righet 7: Matematik B (Fysik A kr\u00e4vs ej)\neller\nOmr\u00e5desbeh\u00f6righet A7: Matematik 2a alt 2b alt 2c (Fysik 1b1 alt 1a kr\u00e4vs ej)","1":null,"2":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1569 Grunder i digital ljudproduktion.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","4":"Kursen har f\u00f6ljande h\u00f6gskolekurser som f\u00f6rkunskapskrav: Godk\u00e4nda kurser: ME1561-Introduktion i medieteknik.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs Grunder i digital ljudproduktion, 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs ME1561 Introduktion till medieteknik.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs i Medieteknisk prototyputveckling, 15 hp.","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs F\u00f6rdjupning i ber\u00e4ttande f\u00f6r medieteknik, 15 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsmetodik f\u00f6r medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"sjo","1":"dnl","2":null,"3":null,"4":null,"5":"shp","6":"sjo","7":"sjo","8":"sjo","9":"pcr","10":"sjo","11":"mfi","12":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=dnl","2":null,"3":null,"4":null,"5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=shp","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":"ME1605","1":"ME1597","2":null,"3":null,"4":null,"5":"ME1642","6":"ME1625","7":null,"8":"ME1616","9":null,"10":"ME1644","11":null,"12":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":"202436 (D5953)","1":"202445 (D5950)","2":null,"3":null,"4":null,"5":"202436 (BUR4J)","6":"202445 (BXKAQ)","7":null,"8":"202514 (B9CNW)","9":"202436 (BTNDH)","10":"202445 (BTAEK)","11":"202450 (BXQPQ)","12":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B0034&KtTermin=20172&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B0010&KtTermin=20172&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B0019&KtTermin=20181&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B0020&KtTermin=20181&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B0018&KtTermin=20181&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK526&KtTermin=20182&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK607&KtTermin=20182&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ472&KtTermin=20191&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ754&KtTermin=20191&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B7UCC&KtTermin=20192&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BU3PA&KtTermin=20192&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B7UJ6&KtTermin=20192&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGELW&KtTermin=20201&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDL_HT-17.pdf"}}