{"Kurskod":{"0":"ME1604","1":"ME1568","2":"ME1576","3":"ME1611","4":"ME1619","5":"ME1625","6":"ME1615","7":"ME1613","8":"ME1616","9":"ME1592","10":"ME1644","11":"ME1593","12":"ME1603"},"Kurs":{"0":"Introduktion i medieteknik med inriktning mot digital bildproduktion","1":"Grunder i digital bildproduktion","2":"Ber\u00e4ttande i interaktiva medier - bild","3":"Funktionell visuell design","4":"Visuell estetik","5":"Medieteknisk prototyputveckling","6":"Generativ bild","7":"Interaktivt ber\u00e4ttande","8":"Design i samverkan","9":"Designperspektiv\u00a0-\u00a0och\u00a0metoder\u00a0f\u00f6r\u00a0medieteknik","10":"Forskningsintroduktion medieteknik","11":"Till\u00e4mpad unders\u00f6kningsmetodik f\u00f6r medieteknik","12":"Kandidatarbete i medieteknik"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"15 HP","2":"15 HP","3":"15 HP","4":"15 HP","5":"15 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"15 HP","9":"15 HP","10":"7,5 HP","11":"7,5 HP","12":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2019","1":"H\u00f6sttermin 2019","2":"V\u00e5rtermin 2020","3":"V\u00e5rtermin 2020","4":"H\u00f6sttermin 2020","5":"H\u00f6sttermin 2020","6":"V\u00e5rtermin 2021","7":"V\u00e5rtermin 2021","8":"V\u00e5rtermin 2021","9":"H\u00f6sttermin 2021","10":"H\u00f6sttermin 2021","11":"H\u00f6sttermin 2021","12":"V\u00e5rtermin 2022"},"Startvecka":{"0":201935,"1":201945,"2":202004,"3":202014,"4":202036,"5":202045,"6":202103,"7":202108,"8":202113,"9":202135,"10":202144,"11":202149,"12":202203},"Slutvecka":{"0":201944,"1":202003,"2":202013,"3":202023,"4":202044,"5":202102,"6":202107,"7":202112,"8":202122,"9":202143,"10":202148,"11":202202,"12":202222},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":1,"5":2,"6":3,"7":3,"8":4,"9":1,"10":2,"11":2,"12":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt Matematik 2a alt 2b alt 2c.","1":"Omr\u00e5desbeh\u00f6righet A7: Matematik 2a alt 2b alt 2c (Fysik 1b1 alt 1a kr\u00e4vs ej)\nalternativt\nOmr\u00e5desbeh\u00f6righet 7: Matematik B (Fysik A kr\u00e4vs ej).","2":"Kursen har f\u00f6ljande h\u00f6gskolekurser som f\u00f6rkunskapskrav: Genomg\u00e5ngna kurser: ME1561-Introduktion i medieteknik.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Grunder i digital bildproduktion, 15 hp.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Gestaltande speldesign, 7,5 hp eller Funktionell visuell design, 15 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att n\u00e5gon av f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngen: Grunder i digitala spel 15 hp, Grunder i digital ljudproduktion 15 hp, Grunder i digital bildproduktion 15 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Medieteknisk prototyputveckling, 15 hp.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Medieteknisk prototyputveckling, 15 hp.","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Interaktivt ber\u00e4ttande, 7,5 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 90 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs minst 90 hp genomg\u00e5nget inom huvudomr\u00e5det medieteknik samt genomg\u00e5ngen kurs Forskningsmetodik f\u00f6r medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"law","1":"lhx","2":"sjo","3":"snd","4":"law","5":"jsg","6":"msu","7":"msc","8":"pcr","9":"pcr","10":"mfi","11":"mfi","12":"aob"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=law","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=lhx","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=sjo","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=snd","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=law","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msu","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msc","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=aob"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":"ME1624","3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"ME1674","8":"ME1657","9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":"202445 (BXKAQ)","6":"202504 (BHAXX)","7":"202509 (BHP9F)","8":"202514 (BMQRM)","9":"202436 (BTNDH)","10":"202445 (BTAEK)","11":"202450 (BXQPQ)","12":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXEU9&KtTermin=20192&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BQ7CD&KtTermin=20192&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BENME&KtTermin=20201&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXTFM&KtTermin=20201&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BNA34&KtTermin=20202&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3FJY&KtTermin=20202&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGP9F&KtTermin=20211&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWTGQ&KtTermin=20211&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWGPX&KtTermin=20211&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BUCN3&KtTermin=20212&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKTYJ&KtTermin=20212&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9QED&KtTermin=20212&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9EGX&KtTermin=20221&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGDP_HT-19.pdf"}}