{"Kurskod":{"0":"ME1645","1":"ME1634","2":"ME1635","3":"ME1636","4":"ME1640","5":"ME1646","6":"ME1647","7":"ME1661","8":"ME1663","9":"ME1648","10":"ME1613","11":"ME1649"},"Kurs":{"0":"Grunder i design av digitala upplevelser f\u00f6r l\u00e4rande","1":"Gestaltande programmering","2":"Realtidsplattformar f\u00f6r upplevelser i 3D","3":"Anv\u00e4ndarupplevelse och gr\u00e4nssnitt","4":"Produktion av digitala upplevelser","5":"Digital didaktisk design","6":"F\u00f6rdjupning av gestaltande upplevelser","7":"F\u00f6rdjupning digitalt l\u00e4rande","8":"Digital prototyputveckling","9":"Motivation f\u00f6r digitalt  l\u00e4rande","10":"Interaktivt ber\u00e4ttande","11":"Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete i digitalt l\u00e4rande"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 HP","1":"7,5 HP","2":"7,5 HP","3":"15 HP","4":"15 HP","5":"7,5 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"7,5 HP","11":"15 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2022","1":"H\u00f6sttermin 2022","2":"H\u00f6sttermin 2022","3":"V\u00e5rtermin 2023","4":"V\u00e5rtermin 2023","5":"H\u00f6sttermin 2023","6":"H\u00f6sttermin 2023","7":"H\u00f6sttermin 2023","8":"H\u00f6sttermin 2023","9":"V\u00e5rtermin 2024","10":"V\u00e5rtermin 2024","11":"V\u00e5rtermin 2024"},"Startvecka":{"0":202234,"1":202244,"2":202249,"3":202303,"4":202313,"5":202335,"6":202340,"7":202344,"8":202350,"9":202403,"10":202408,"11":202413},"Slutvecka":{"0":202243,"1":202248,"2":202302,"3":202312,"4":202322,"5":202339,"6":202343,"7":202349,"8":202402,"9":202407,"10":202412,"11":202422},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":3,"4":4,"5":1,"6":1,"7":2,"8":2,"9":3,"10":3,"11":4},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","2":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Gestaltande programmering 7,5 hp.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet.","4":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vas avklarad kurs Gestaltande programmering 7,5 hp samt genomg\u00e5ngen kurs Realtidsplattformar f\u00f6r upplevelser i 3D 7,5 hp.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 30 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4det till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngna kurser Gestaltande programmering 7,5 hp samt Realtidsplattformar f\u00f6r upplevelser i 3D, 7,5 hp.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs i Digitalt l\u00e4rande, 7,5 hp.","8":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4det till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngna kurser Produktion av digitala upplevelser 15 hp samt Digital didaktisk design, 7,5 hp.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs genomg\u00e5ngen kurs Medieteknisk prototyputveckling, 15 hp.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs 60 hp avklarade i huvudomr\u00e5det medieteknik."},"Kursansvarig":{"0":"kns","1":"msc","2":"ldp","3":"mfi","4":"jsg","5":"abv","6":"pcr","7":"abv","8":"msc","9":"pcr","10":"msc","11":"abv"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=kns","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msc","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ldp","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=mfi","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jsg","5":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=abv","6":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=abv","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msc","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pcr","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=msc","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=abv"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"ME1672","5":null,"6":"ME1673","7":null,"8":null,"9":null,"10":"ME1674","11":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":"202445 (D5951)","2":null,"3":"202504 (BE3PY)","4":"202514 (BUHDX)","5":"202436 (B6FGN)","6":"202436 (BNGQX)","7":"202445 (BYMFJ)","8":"202445 (BDYKJ)","9":"202504 (BXT7H)","10":"202509 (BHP9F)","11":"202514 (BFTQF)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMNQ9&KtTermin=20222&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BU7JR&KtTermin=20222&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BYPKH&KtTermin=20222&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BJKXM&KtTermin=20231&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BU69Q&KtTermin=20231&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BHXEH&KtTermin=20232&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMUGY&KtTermin=20232&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTHGN&KtTermin=20232&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6PWH&KtTermin=20232&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BUTNU&KtTermin=20241&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGYJG&KtTermin=20241&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BLA9X&KtTermin=20241&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/MEGUL_HT-22.pdf"}}