{"Kurskod":{"0":"OM2507","1":"OM2523","2":"OM2509","3":"OM2522","4":"KM2502"},"Kurs":{"0":"Vetenskap, teori och metod i relation till sjuksk\u00f6terskeprofessionen","1":"Omv\u00e5rdnad och h\u00e4lsoarbete med fokus p\u00e5 h\u00e4lsa och det goda \u00e5ldrandet","2":"Organisation, ledning och utveckling av omv\u00e5rdnadsarbetet","3":"Omv\u00e5rdnad och h\u00e4lsoarbete med fokus p\u00e5 barn och deras familjers h\u00e4lsa","4":"Farmakologi och sjukdomsl\u00e4ra inriktad mot f\u00f6rskrivningsr\u00e4tt av vissa l\u00e4kemedel"},"Po\u00e4ng":{"0":"7,5 HP","1":"7,5 HP","2":"7,5 HP","3":"7,5 HP","4":"15 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2018","1":"H\u00f6sttermin 2018","2":"H\u00f6sttermin 2018","3":"H\u00f6sttermin 2018","4":"H\u00f6sttermin 2019"},"Startvecka":{"0":201836,"1":201841,"2":201846,"3":201851,"4":201936},"Slutvecka":{"0":201840,"1":201845,"2":201850,"3":201913,"4":201945},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":2,"4":1},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs kandidatexamen inom v\u00e5rdvetenskap\/omv\u00e5rdnad.","1":"F\u00f6r tilltr\u00e4de kr\u00e4vs kandidatexamen inom v\u00e5rdvetenskap\/omv\u00e5rdnad, samt svensk legitimation f\u00f6r tj\u00e4nstg\u00f6ring som sjuksk\u00f6terska","2":"Kandidatexamen inom v\u00e5rdvetenskap\/omv\u00e5rdnad om 180 h\u00f6gskolepo\u00e4ng.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs kandidatexamen inom v\u00e5rdvetenskap\/omv\u00e5rdnad, samt svensk legitimation f\u00f6r tj\u00e4nstg\u00f6ring som sjuksk\u00f6terska.","4":"Alt.1: Sjuksk\u00f6terskeexamen 180 h\u00f6gskolepo\u00e4ng , svensk legitimation f\u00f6r tj\u00e4nstg\u00f6ring som sjuksk\u00f6terska.\n\nAlt 2: Sjuksk\u00f6terskeexamen, svensk legitimation f\u00f6r tj\u00e4nstg\u00f6ring som sjuksk\u00f6terska samt v\u00e5rdvetenskap\/omv\u00e5rdnad 90 h\u00f6gskolepo\u00e4ng."},"Kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"ako"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ako"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK484&KtTermin=20182&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK165&KtTermin=20182&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK239&KtTermin=20182&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK217&KtTermin=20182&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMY3T&KtTermin=20192&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADS_HT-18.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADS_HT-18.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADS_HT-18.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADS_HT-18.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADS_HT-18.pdf"}}