{"Kurskod":{"0":"OM2528","1":"OM2529","2":"OM2530","3":"OM2531"},"Kurs":{"0":"Specialistsjuksk\u00f6terskans profession och vetenskapliga f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt inom distriktssk\u00f6terskans verksamhetsomr\u00e5de","1":"Farmakologi och f\u00f6rskrivningsr\u00e4tt f\u00f6r vissa l\u00e4kemedel, hj\u00e4lpmedel och f\u00f6rbrukningsartiklar inom distriktssk\u00f6terskans verksamhetsomr\u00e5de","2":"H\u00e4lsofr\u00e4mjande omv\u00e5rdnad ur ett livsloppsperspektiv","3":"Examensarbete i omv\u00e5rdnad med inriktning mot distriktsk\u00f6terskans verksamhetsomr\u00e5de"},"Po\u00e4ng":{"0":"30 HP","1":"15 HP","2":"15 HP","3":"15 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2020","1":"V\u00e5rtermin 2021","2":"V\u00e5rtermin 2021","3":"H\u00f6sttermin 2021"},"Startvecka":{"0":202036,"1":202103,"2":202113,"3":202135},"Slutvecka":{"0":202102,"1":202112,"2":202122,"3":202144},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":3,"2":4,"3":1},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring.","1":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring.","2":"Sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs minst 15 hp p\u00e5 niv\u00e5 A1N inom omv\u00e5rdnad.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs Specialistsjuksk\u00f6terskans profession och vetenskapliga f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt inom distriktssk\u00f6terskans verksamhetsomr\u00e5de, 30 hp."},"Kursansvarig":{"0":null,"1":"cbo","2":null,"3":"cbo"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":null,"1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo","2":null,"3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"202436 (BLUXF)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B6TA4&KtTermin=20202&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKRUR&KtTermin=20211&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3DWF&KtTermin=20211&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BXREQ&KtTermin=20212&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADT_HT-20.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADT_HT-20.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADT_HT-20.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMADT_HT-20.pdf"}}