{"Kurskod":{"0":"OM2532","1":"OM2533","2":"OM2534","3":"OM2535"},"Kurs":{"0":"Specialistsjuksk\u00f6terskans profession och vetenskapliga f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt inom v\u00e5rd av \u00e4ldre","1":"Farmakologi och f\u00f6rskrivningsr\u00e4tt f\u00f6r vissa l\u00e4kemedel, hj\u00e4lpmedel och f\u00f6rbrukningsartiklar med inriktning mot v\u00e5rd av \u00e4ldre","2":"Specifik omv\u00e5rdnad f\u00f6r v\u00e5rd av \u00e4ldre","3":"Examensarbete i omv\u00e5rdnad med inriktning mot v\u00e5rd av \u00e4ldre"},"Po\u00e4ng":{"0":"30 HP","1":"15 HP","2":"15 HP","3":"15 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2022","1":"V\u00e5rtermin 2023","2":"H\u00f6sttermin 2023","3":"V\u00e5rtermin 2024"},"Startvecka":{"0":202235,"1":202303,"2":202335,"3":202403},"Slutvecka":{"0":202322,"1":202312,"2":202402,"3":202422},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":3,"2":1,"3":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring.","1":"Sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring.","2":"Sjuksk\u00f6terskeexamen och kandidatexamen i omv\u00e5rdnad\/v\u00e5rdvetenskap.\nSvensk legitimation som sjuksk\u00f6terska. \nYrkeserfarenhet som sjuksk\u00f6terska motsvarande 6 m\u00e5naders heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs minst 15 hp p\u00e5 niv\u00e5 A1N inom omv\u00e5rdnad.","3":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarad kurs Specialistsjuksk\u00f6terskans profession och vetenskapliga f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt inom v\u00e5rd av \u00e4ldre, 30 hp."},"Kursansvarig":{"0":"ubn","1":"cbo","2":"ubn","3":"cbo"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ubn","1":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo","2":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=ubn","3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRRKG&KtTermin=20222&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BAEX9&KtTermin=20231&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BCTE9&KtTermin=20232&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPD7Y&KtTermin=20241&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMASD_HT-22.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMASD_HT-22.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMASD_HT-22.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMASD_HT-22.pdf"}}