{"Kurskod":{"0":"OM1439","1":"OM1444","2":"OM1442","3":"KM1412","4":"OM1463","5":"KM1418","6":"KM1419","7":"KM1424","8":"OM1538","9":"KM1425","10":"OM1539","11":"OM1540","12":"OM1547","13":"OM1542","14":"OM1541","15":"OM1543"},"Kurs":{"0":"Profession och omv\u00e5rdnad","1":"Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet","2":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), M\u00f6tet med m\u00e4nniskor","3":"Medicin I","4":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden","5":"Medicin II","6":"Medicin III","7":"Patofysiologi I","8":"Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I","9":"Patofysiologi II","10":"Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning II","11":"Sjuksk\u00f6terskans professionella utveckling","12":"Omv\u00e5rdnad, vetenskapliga teorier och metoder","13":"Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete","14":"Omv\u00e5rdnad vid akuta situationer och komplexa oh\u00e4lsotillst\u00e5nd","15":"Sjuksk\u00f6terskans professionella kompetens"},"Po\u00e4ng":{"0":"9 HP","1":"7,5 HP","2":"6 HP","3":"7,5 HP","4":"7,5 HP","5":"7,5 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"7,5 HP","9":"7,5 HP","10":"7,5 HP","11":"30 HP","12":"7,5 HP","13":"15 HP","14":"7,5 HP","15":"30 HP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2019","1":"H\u00f6sttermin 2019","2":"H\u00f6sttermin 2019","3":"H\u00f6sttermin 2019","4":"V\u00e5rtermin 2020","5":"V\u00e5rtermin 2020","6":"V\u00e5rtermin 2020","7":"H\u00f6sttermin 2020","8":"H\u00f6sttermin 2020","9":"H\u00f6sttermin 2020","10":"H\u00f6sttermin 2020","11":"V\u00e5rtermin 2021","12":"H\u00f6sttermin 2021","13":"H\u00f6sttermin 2021","14":"H\u00f6sttermin 2021","15":"V\u00e5rtermin 2022"},"Startvecka":{"0":201935,"1":201941,"2":201945,"3":201950,"4":202009,"5":202014,"6":202019,"7":202035,"8":202040,"9":202045,"10":202050,"11":202103,"12":202134,"13":202139,"14":202149,"15":202203},"Slutvecka":{"0":201940,"1":201949,"2":201948,"3":202003,"4":202013,"5":202018,"6":202023,"7":202039,"8":202044,"9":202049,"10":202102,"11":202122,"12":202138,"13":202148,"14":202202,"15":202222},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":2,"4":3,"5":4,"6":4,"7":1,"8":1,"9":2,"10":2,"11":3,"12":1,"13":1,"14":2,"15":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Obligatorisk","11":"Obligatorisk","12":"Obligatorisk","13":"Obligatorisk","14":"Obligatorisk","15":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","4":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)\nF\u00f6r \u00f6verg\u00e5ng mellan termin 1 och termin 2 kr\u00e4vs att kurserna \nProfession och omv\u00e5rdnad 9 hp \nVFU M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp \u00e4r godk\u00e4nda.","5":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp.","6":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp.","7":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Grundl\u00e4ggande anatomi och fysiologi, 7,5 hp; Anatomi och fysiologi, f\u00f6rdjupning, 7,5 hp.\nD\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs att att f\u00f6ljande kurs \u00e4r genomg\u00e5ngen: Mikrobiologi, farmakologi och n\u00e4ringsl\u00e4ra, 7,5 hp.","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Mikrobiologi, farmakologi och n\u00e4ringsl\u00e4ra, 7,5 hp; Sjuksk\u00f6terskans professionella grund, 7,5 hp.\nD\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs \u00e4ven att f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngna: Omv\u00e5rdnad, f\u00f6rdjupning, 7,5 hp; Patofysiologi I, 7,5 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs \u00e4ven att f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngna: Patofysiologi I, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs \u00e4ven att f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngna: Omv\u00e5rdnad, f\u00f6rdjupning, 7,5 hp; Patofysiologi I, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp; Patofysiologi II, 7,5 hp.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad, f\u00f6rdjupning, 7,5 hp; Patofysiologi I, 7,5 hp.\nD\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngna: Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp; Patofysiologi II, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning II, 7,5 hp.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning II, 7,5 hp. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurs \u00e4r genomg\u00e5ngen: Sjuksk\u00f6terskans professionella utveckling, 30 hp.","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning II, 7,5 hp.\nD\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurs \u00e4r genomg\u00e5ngen: Sjuksk\u00f6terskans professionella utveckling, 30 hp.","14":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: \nOmv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning I, 7,5 hp; Patofysiologi II, 7,5 hp; Omv\u00e5rdnad, metoder och till\u00e4mpning II, 7,5 hp.\nD\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs \u00e4ven att f\u00f6ljande kurs \u00e4r genomg\u00e5ngen: Sjuksk\u00f6terskans professionella utveckling, 30 hp.","15":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att kursen Sjuksk\u00f6terskans professionella utveckling, 30 hp \u00e4r avklarad. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4vs \u00e4ven att f\u00f6ljande kurser \u00e4r genomg\u00e5ngna: Omv\u00e5rdnad, vetenskapliga teorier och metoder 7,5 hp och Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete, 15 hp samt Omv\u00e5rdnad vid akuta situationer och komplexa oh\u00e4lsotillst\u00e5nd, 7,5 hp."},"Kursansvarig":{"0":"cbo","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"crm","8":"kba","9":"crm","10":"tri","11":"srx","12":"jtl","13":"cbo","14":"jet","15":"cbd"},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=crm","8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=kba","9":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=crm","10":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=tri","11":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=srx","12":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jtl","13":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo","14":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=jet","15":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbd"},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"202504 (BKNHH)","8":"202440 (BP4JW)","9":"202445 (B3U7F)","10":"202450 (B9E3H)","11":"202504 (BXUCX)","12":"202504 (BWFJG)","13":"202440 (BCDTY)","14":"202450 (BCUJG)","15":"202504 (BMRTG)"},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BYU46&KtTermin=20192&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BCPLP&KtTermin=20192&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9NPP&KtTermin=20192&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BKTWT&KtTermin=20192&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BRLKA&KtTermin=20201&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BLFUC&KtTermin=20201&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9DGE&KtTermin=20201&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B7YHX&KtTermin=20202&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BWKUX&KtTermin=20202&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BPRFF&KtTermin=20202&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BMR4F&KtTermin=20202&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BF4XK&KtTermin=20211&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BFQL4&KtTermin=20212&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTDW9&KtTermin=20212&lang=sv","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BM9JU&KtTermin=20212&lang=sv","15":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BYKHY&KtTermin=20221&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf","15":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_HT-19.pdf"}}