{"Kurskod":{"0":"KM1412","1":"OM1439","2":"OM1442","3":"OM1444","4":"OM1462","5":"OM1463","6":"KM1417","7":"KM1414","8":"OM1485","9":"OM1486","10":"OM1490","11":"OM1489","12":"OM1488","13":"OM1529","14":"OM1493","15":"OM1494","16":"OM1495","17":"OM1530","18":"OM1491","19":"OM1498","20":"OM1487","21":"OM1502","22":"OM1503","23":"OM1501","24":"OM1483","25":"OM1512","26":"OM1506","27":"OM1526"},"Kurs":{"0":"Medicin I","1":"Profession och omv\u00e5rdnad","2":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), M\u00f6tet med m\u00e4nniskor","3":"Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet","4":"Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad","5":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden","6":"Medicin II","7":"Medicin III","8":"Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa","9":"eH\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I","10":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot somatisk v\u00e5rd (Termin 3)","11":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot psykiatrisk omv\u00e5rdnad och demensv\u00e5rd (Termin 3)","12":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd (Termin 3)","13":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd (Termin 4)","14":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot psykiatrisk omv\u00e5rdnad och demensv\u00e5rd (Termin 4)","15":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot somatisk v\u00e5rd (Termin 4)","16":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot somatisk v\u00e5rd, f\u00f6rdjupning","17":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd, f\u00f6rdjupning","18":"Omv\u00e5rdnad, vetenskapliga teorier och metoder","19":"Sjuksk\u00f6terskan som ledare","20":"eH\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad II","21":"Omv\u00e5rdnad vid neurologisk oh\u00e4lsa","22":"Omv\u00e5rdnad vid kardiologisk oh\u00e4lsa","23":"Omv\u00e5rdnad vid palliativ v\u00e5rd","24":"Interkulturella perspektiv inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd","25":"Examensarbete i omv\u00e5rdnad","26":"Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), Sjuksk\u00f6terskans profession i verksamheten","27":"Omv\u00e5rdnad vid akuta situationer och komplexa oh\u00e4lsotillst\u00e5nd"},"Po\u00e4ng":{"0":"7,5 HP","1":"9 HP","2":"6 HP","3":"7,5 HP","4":"7,5 HP","5":"7,5 HP","6":"7,5 HP","7":"7,5 HP","8":"15 HP","9":"4,5 HP","10":"10,5 HP","11":"10,5 HP","12":"10,5 HP","13":"10,5 HP","14":"10,5 HP","15":"10,5 HP","16":"10,5 HP","17":"10,5 HP","18":"9 HP","19":"7,5 HP","20":"7,5 HP","21":"7,5 HP","22":"7,5 HP","23":"7,5 HP","24":"7,5 HP","25":"15 HP","26":"15 HP","27":"15 HP"},"Termin":{"0":"V\u00e5rtermin 2018","1":"V\u00e5rtermin 2018","2":"V\u00e5rtermin 2018","3":"V\u00e5rtermin 2018","4":"H\u00f6sttermin 2018","5":"H\u00f6sttermin 2018","6":"H\u00f6sttermin 2018","7":"H\u00f6sttermin 2018","8":"V\u00e5rtermin 2019","9":"V\u00e5rtermin 2019","10":"V\u00e5rtermin 2019","11":"V\u00e5rtermin 2019","12":"V\u00e5rtermin 2019","13":"H\u00f6sttermin 2019","14":"H\u00f6sttermin 2019","15":"H\u00f6sttermin 2019","16":"H\u00f6sttermin 2019","17":"H\u00f6sttermin 2019","18":"H\u00f6sttermin 2019","19":"V\u00e5rtermin 2020","20":"V\u00e5rtermin 2020","21":"V\u00e5rtermin 2020","22":"V\u00e5rtermin 2020","23":"V\u00e5rtermin 2020","24":"V\u00e5rtermin 2020","25":"V\u00e5rtermin 2020","26":"H\u00f6sttermin 2020","27":"H\u00f6sttermin 2020"},"Startvecka":{"0":201803,"1":201803,"2":201803,"3":201803,"4":201835,"5":201840,"6":201845,"7":201850,"8":201904,"9":201914,"10":201917,"11":201917,"12":201917,"13":201935,"14":201935,"15":201935,"16":201942,"17":201942,"18":201949,"19":202004,"20":202009,"21":202009,"22":202009,"23":202009,"24":202010,"25":202014,"26":202035,"27":202035},"Slutvecka":{"0":201822,"1":201822,"2":201822,"3":201822,"4":201839,"5":201844,"6":201849,"7":201903,"8":201913,"9":201916,"10":201923,"11":201923,"12":201923,"13":201941,"14":201941,"15":201941,"16":201948,"17":201948,"18":202003,"19":202008,"20":202013,"21":202013,"22":202013,"23":202013,"24":202023,"25":202023,"26":202101,"27":202102},"L\u00e4speriod":{"0":"FEL","1":"FEL","2":"FEL","3":"FEL","4":"1","5":"1","6":"2","7":"2","8":"3","9":"4","10":"4","11":"4","12":"4","13":"1","14":"1","15":"1","16":"1","17":"1","18":"2","19":"3","20":"3","21":"3","22":"3","23":"3","24":"4","25":"4","26":"1","27":"1"},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk","6":"Obligatorisk","7":"Obligatorisk","8":"Obligatorisk","9":"Obligatorisk","10":"Valbar","11":"Valbar","12":"Valbar","13":"Valbar","14":"Valbar","15":"Valbar","16":"Valbar","17":"Valbar","18":"Obligatorisk","19":"Obligatorisk","20":"Valbar","21":"Valbar","22":"Valbar","23":"Valbar","24":"Valbar","25":"Obligatorisk","26":"Obligatorisk","27":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)","4":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)\nF\u00f6r \u00f6verg\u00e5ng mellan termin 1 och termin 2 kr\u00e4vs att kurserna \nProfession och omv\u00e5rdnad 9 hp \nVFU M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp \u00e4r godk\u00e4nda.","5":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)\nF\u00f6r \u00f6verg\u00e5ng mellan termin 1 och termin 2 kr\u00e4vs att kurserna \nProfession och omv\u00e5rdnad 9 hp \nVFU M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp \u00e4r godk\u00e4nda.","6":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. Naturkunskap B, kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd","7":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet + Matematik 2a \/ 2b \/ 2c, Naturkunskap 2, Samh\u00e4llskunskap 1b \/ 1a1 +1a2. Eller: Matematik B, Naturkunskap B, Samh\u00e4llskunskap A. (Naturkunskap B kan ers\u00e4ttas med Fysik A, Kemi A och Biologi A med l\u00e4gst betyget Godk\u00e4nd)(eller motsvarande)","8":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp, Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet 7,5 hp,  Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp, Medicin I, 7,5 hp, Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp.","9":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp, Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp, Medicin I, 7,5 hp, Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp.","10":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Profession och omv\u00e5rdnad, 9 hp, Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet, 7,5 hp,  Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor, 6 hp, Medicin I, 7,5 hp, Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad, 7,5 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp.","11":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp, Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet, 7,5 hp,  Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor, 6 hp, Medicin I, 7,5 hp, Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad, 7,5 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp.","12":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Profession och omv\u00e5rdnad 9 hp, Sjuksk\u00f6terskeprofessionen och samh\u00e4llet 7,5 hp,  Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00f6tet med m\u00e4nniskor 6 hp, Medicin I, 7,5 hp, Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp.","13":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp samt minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa (15 hp).","14":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp samt minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, 15 hp.","15":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp samt minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, 15 hp.","16":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad, 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp och minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, 15 hp samt genomg\u00e5ngen kurs i verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), 10,5 hp.","17":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp samt minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa (15 hp).","18":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Grundl\u00e4ggande omv\u00e5rdnad, 7,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU) M\u00e4nniskan och omv\u00e5rdnaden, 7,5 hp, Medicin II, 7,5 hp, Medicin III, 7,5 hp samt minst 12 hp avklarade fr\u00e5n kursen Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa 15 hp.","19":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa,(kursens omfattning ska vara minst 12hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp alternativt  Sjuksk\u00f6terskan och folkh\u00e4lsoarbete 7,5 hp, samt tv\u00e5 av de tre VFU-kurserna; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","20":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, (kursens omfattning ska vara minst 12 hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp samt tv\u00e5 av de tre VFU-kurserna; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","21":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, (kursens omfattning ska vara minst 12 hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp samt tv\u00e5 av de tre VFU-kurserna; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","22":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade:\nOmv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, (kursens omfattning ska vara minst 12 hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp samt tv\u00e5 av de tre VFU-kurserna; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","23":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa,(kursens omfattning ska vara minst 12 hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp samt tv\u00e5 av de tre VFU-kurserna; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","24":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att 60 hp omv\u00e5rdnad eller motsvarande \u00e4r avklarade.","25":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade:\nOmv\u00e5rdnad vid oh\u00e4lsa, (kursens omfattning ska vara minst 12 hp), e-h\u00e4lsa inom omv\u00e5rdnad I, 4,5 hp alternativt Sjuksk\u00f6terskan och folkh\u00e4lsoarbete 7,5 hp, samt f\u00f6ljande tre VFU-kurser; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp.","26":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs att f\u00f6ljande kurser \u00e4r avklarade: Omv\u00e5rdnad, vetenskapliga teorier och metoder 9 hp, Sjuksk\u00f6terskan som ledare, 7,5hp samt f\u00f6ljande tre VFU-kurser; VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd 10,5 hp. Valbar kurs 7,5hp beh\u00f6ver vara genomg\u00e5ngen.","27":"F\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Omv\u00e5rdnad, vetenskapliga teorier och metoder, 9 hp, Sjuksk\u00f6terskan som ledare, 7,5 hp samt kurserna VFU inriktad mot somatisk v\u00e5rd, 10,5 hp, VFU inriktad mot psykiatrisk v\u00e5rd\/demensv\u00e5rd, 10,5 hp och VFU inriktad mot prim\u00e4r v\u00e5rd, 10,5 hp. Valbar kurs 7,5 hp beh\u00f6ver vara genomg\u00e5ngen.\nalternativt\nF\u00f6r tilltr\u00e4de till kursen kr\u00e4vs avklarade kurser Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), Omv\u00e5rdnad inom sluten somatisk v\u00e5rd, 10,5 hp, Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), Omv\u00e5rdnad inom psykiatri eller demensv\u00e5rd, 10,5 hp, och Verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning (VFU), Omv\u00e5rdnad inom prim\u00e4rv\u00e5rd 10,5 hp samt F\u00f6rb\u00e4ttringskunskap och evidensbaserad omv\u00e5rdnad, 9 hp. F\u00f6ljande kurser beh\u00f6ver vara genomg\u00e5ngna: Ledarskap och pedagogik inom omv\u00e5rdnad, 7,5 hp och Vetenskapsteori och metod inom omv\u00e5rdnad, 7,5 hp."},"Kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"cbo","9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=cbo","9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0142&KtTermin=20181&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0145&KtTermin=20181&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0146&KtTermin=20181&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=A0147&KtTermin=20181&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK831&KtTermin=20182&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK175&KtTermin=20182&lang=sv","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK631&KtTermin=20182&lang=sv","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK158&KtTermin=20182&lang=sv","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ311&KtTermin=20191&lang=sv","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ151&KtTermin=20191&lang=sv","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ231&KtTermin=20191&lang=sv","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ640&KtTermin=20191&lang=sv","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ645&KtTermin=20191&lang=sv","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BJLWQ&KtTermin=20192&lang=sv","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BUX76&KtTermin=20192&lang=sv","15":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BA9LD&KtTermin=20192&lang=sv","16":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3AUE&KtTermin=20192&lang=sv","17":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BEQE9&KtTermin=20192&lang=sv","18":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BM7H6&KtTermin=20192&lang=sv","19":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B3FYD&KtTermin=20201&lang=sv","20":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BTXQT&KtTermin=20201&lang=sv","21":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=B9EUD&KtTermin=20201&lang=sv","22":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BGJ73&KtTermin=20201&lang=sv","23":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BG3WC&KtTermin=20201&lang=sv","24":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BLEAD&KtTermin=20201&lang=sv","25":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BEDCM&KtTermin=20201&lang=sv","26":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BX33D&KtTermin=20202&lang=sv","27":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=BG3GW&KtTermin=20202&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","6":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","7":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","8":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","9":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","10":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","11":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","12":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","13":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","14":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","15":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","16":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","17":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","18":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","19":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","20":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","21":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","22":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","23":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","24":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","25":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","26":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf","27":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/OMGSP_VT-18.pdf"}}