{"Kurskod":{"0":"MA0001","1":"FY0001","2":"NO0002","3":"KE0001","4":"MA0002","5":"FY0002"},"Kurs":{"0":"Matematik gamma","1":"Fysik alfa","2":"Ingenj\u00f6rsorientering","3":"Kemi alfa","4":"Matematik delta","5":"Fysik beta"},"Po\u00e4ng":{"0":"15 FUP","1":"12 FUP","2":"5 FUP","3":"8 FUP","4":"10 FUP","5":"10 FUP"},"Termin":{"0":"H\u00f6sttermin 2018","1":"H\u00f6sttermin 2018","2":"H\u00f6sttermin 2018","3":"V\u00e5rtermin 2019","4":"V\u00e5rtermin 2019","5":"V\u00e5rtermin 2019"},"Startvecka":{"0":201836,"1":201836,"2":201845,"3":201904,"4":201904,"5":201904},"Slutvecka":{"0":201903,"1":201903,"2":201913,"3":201923,"4":201923,"5":201923},"L\u00e4speriod":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":3,"4":3,"5":3},"Typ":{"0":"Obligatorisk","1":"Obligatorisk","2":"Obligatorisk","3":"Obligatorisk","4":"Obligatorisk","5":"Obligatorisk"},"Inriktning":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"F\u00f6rkunskapskrav":{"0":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt godk\u00e4nt betyg i Matematik B eller godk\u00e4nt betyg i Matematik 2a\/2b\/2c.","1":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt godk\u00e4nt betyg i Matematik B eller godk\u00e4nt betyg i Matematik 2a\/ 2b\/ 2c.  Kursen f\u00f6ruts\u00e4tter att kursen Matematik gamma f\u00f6r tekniskt bas\u00e5r eller motsvarande f\u00f6ljs eller har f\u00f6ljts tidigare.","2":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt godk\u00e4nt betyg i Matematik B eller godk\u00e4nt betyg i Matematik 2a\/ 2b\/ 2c.","3":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt godk\u00e4nt betyg i Matematik B eller godk\u00e4nt betyg i Matematik 2a\/ 2b\/ 2c.","4":"Matematik gamma (15 hp) p\u00e5 tekniskt bas\u00e5r ska vara genomg\u00e5ngen.","5":"Grundl\u00e4ggande beh\u00f6righet samt godk\u00e4nt betyg i Matematik B eller godk\u00e4nt betyg i Matematik 2a\/ 2b\/ 2c. Kursen f\u00f6ruts\u00e4tter att kurserna Matematik gamma och Matematik delta f\u00f6r tekniskt bas\u00e5r eller motsvarande f\u00f6ljs eller har f\u00f6ljts tidigare."},"Kursansvarig":{"0":"pgr","1":null,"2":null,"3":"gkn","4":"lmt","5":null},"L\u00e4nk till kursansvarig":{"0":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=pgr","1":null,"2":null,"3":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=gkn","4":"https:\/\/www.bth.se\/?searchtype=employee&s=lmt","5":null},"Ers\u00e4ttande kurs":{"0":null,"1":"FY0003","2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"N\u00e4sta kurstillfalle":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"L\u00e4nk till kursplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK168&KtTermin=20182&lang=sv","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK269&KtTermin=20182&lang=sv","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RK603&KtTermin=20182&lang=sv","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ266&KtTermin=20191&lang=sv","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ859&KtTermin=20191&lang=sv","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildning\/redirect.asp?KtAnmKod=RQ997&KtTermin=20191&lang=sv"},"L\u00e4nk till utbildningsplan":{"0":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf","1":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf","2":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf","3":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf","4":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf","5":"https:\/\/edu.bth.se\/utbildningsplaner\/TEGTB_HT-18.pdf"}}